寶寶channel：教你有線一鍵cut

cut佢老母

//有線電視客戶服務頁面已經改良左，登入帳戶之後，只要一按終止服務，就可以立即CUT合約，既方便又快捷，請廣傳